癡撚線 扮示威者拉人 我屌你老母

含撚啦 屌你老母！！！！！！！！！

癡撚線

721

香港警察扮示威者放汽油彈，危害社會安全

一定要煲大呢單野

痴撚線

cls!!!!!!!!

我屌你老母